0. в бд должна быть таблица records
1. в application.properties нужно указать jdbc.url на бд, по дефолту стоит бд sqlite database.db из папки
2. для выгрузки бд в xml необходимо выполнить: java -jar test-1.0.0-jar-with-dependencies.jar to_xml [путь_к_xml]
3. для синхронизации бд с xml файлом, надо выполнить: java -jar test-1.0.0-jar-with-dependencies.jar sync [путь_к_xml]

не создал bat скрипт, т.к. пользуюсь линукс и не было возможности протестировать созданный скрипт
